有無諗過黃玄腸小朋友其實民族黨地下黨間諜?

堡主之前落小學區派傳單冧到啲蘿莉暈托托, 民族黨嘅全港小學有網絡真係一啲唔出奇
今次行動應該係設個比賽舞弊陷阱來discredit任天堂, 報復精靈寶可夢引入蝗語
就好似啲武裝組織會襲擊抹黑自己個cause嘅傳媒/集團咁, 只不過民族黨係社會精英組成所以手法斯文啲

系

一定係外星人啦

樓主巧波
突破盲腸

咁都俾樓主諗到

貢串

填色比賽作弊仲緊要過港共中共惡行

諗諗下似係

全民中伏

都有可能係 除非唔係

你地班友成日笑鳩堡主
用下腦都知呢個社會發生好多野都唔係偶然
係堡主幕後操盤

完全冇諗過，一言驚醒夢中人

其實係
唔只香港, 呢兩三年國際大事發展好多都出人意表, 其實都可以追溯返上去兩三年前民族黨形成個時